為咗唔畀藉口林鄭政府再拖延九龍西2個議席一齊補選

為咗唔畀藉口林鄭政府再拖延九龍西2個議席一齊補選，

我會捐款支持劉小麗上訴， 等林鄭政府無藉口再拖延九龍西補選時間。